以前真係會睇唔起aco ca呢d工，但冇面還冇面，總好過打份六日朝八晚六冇飯鐘萬三文員

人越大越不得不向現實低頭
冇面一件事
唔揾舊同學避開親戚咪得
放低面子
放低尊嚴
其實冇人會理你
你只不過係芸芸眾生
街上咁多螞蟻其中一隻
但打份垃圾工卻係切身痛苦
人大左已經唔再幻想自己做到d咩
一事無成就一事無成
算啦
唔好太痛苦就算
由細到大冇一日係好過

由細到大冇一日係好過？ 有無諗過你阿媽，以為生左你以後會有好日子過

阿媽識教咪唔洗個仔只可以做文員呢

又係d養兒防老理論

又開始招聘了 ?

CA都唔止萬三

由細到大有一日係好過？ 有無諗過你個仔，以為出左世會有好日子過